If you're nothing without this 派息, then u shouldn't have it

OK?